人民日報斥醫管局慰問被捕醫生 態度偏頗未譴責暴力

將軍澳醫院一名醫生過去星期日在將軍澳一個商場內被捕。醫管局事後發表聲明，向被捕醫生轉達關心及慰問。

內地《人民日報》評論文章說，面對打砸商舖的暴行，醫管局如此避重就輕、無視暴力行徑的偏頗表態讓人疑惑、無法認同，批評醫管局在回應中，對違法暴力活動沒有任何批評和譴責，在沒有調查結果的情況下，就直接把自己的員工認定成「受害者」。

文章認為，醫管局作為公營機構，不僅要有醫者的仁心，更要有最起碼的公心。

文章批評暴力示威發展到今天，仍有一部分機構，包括公營機構，抱著一種奇怪思維，即只要是示威者做的事情，不管是非對錯，都是合理的，甚至不自覺地站在極端激進分子的立場上去想問題，特區政府、香港警隊為維護治安付出多大的努力和犧牲，似乎都是邪惡的、充滿陰謀。

文章希望所有的公營機構和市民，盡快與暴徒劃清界限，以實際行動支持特區政府和警隊，依法打擊和懲治暴力犯罪活動，讓香港重回安寧。

香港內政 不容其他國家說3道4

死啦 上次黨鐵就係俾人民支報屌完就即刻轉性奶共 醫管局要頂住啊

唉

在附近食下野、行過都俾狗拉
無法無天

HA不嬲奶開共
冇話咩頂唔頂

批鬥埋醫生
cls
夠膽有事唔好睇醫生
屌你老母奶共狗

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ON9 街坊裝比你9拉仲要遣責? 遣責班狗?

戰地記者同醫生都唔會被人批鬥啦
可況個醫生係商場入面行緊街

真係夠膽搞醫護?
土共諗清楚未

乜撚野公心 唔識中文咪撚寫文

邊忽見個醫生有用暴力
係到上綱上線
文革式批鬥知識分子

共狗番強國搵黃綠醫生咪撚來啦

順手要ha歸邊，同黨鐵

HA已被林鄭暴政安插傀儡，
最重要係醫生護士要恪守專業同清醒，唔好屈服於暴政壓力同被暴政施詭計迷惑。

人民日報記唔記得邊個醫生開未來醫藥費單呀？就係深圳港大醫院醫生呀

要跪了

判咗喇咩?
醫生做咗啲乜嘢?

屌你老母
人民日報先最應該俾人裝修

收撚皮啦 人民日報
報假新聞你就叻

個醫生好似街坊裝踢拖，可以點暴力法?

醫生係9拉，屌你

香港無分行，但有新華社

為引入大6醫生鋪路

俾人鳩拉完仲要奶埋黑警，傻撚咗

叫醫護同黑狗劃清界線，俾義士挏頸隻黑狗唔使救啦
入醫院唔使止血直接放血

低調處理就得

唔似黨鐵有大春袋嚮支那

譴責警方暴力

好撚驚呀支那仔

醫管局連慰問醫生都唔得
就係未調查先慰問嘛 調查左就譴責你濫捕啦
你叫人未查就譴責就唔偏頗既

HA不嬲under政府

特區政府、香港警隊似乎都是邪惡的、充滿陰謀。

的確係，支那公安同維尼全部都一樣

都未撚鬧你班死黑警打傷咁多人入黎加重醫療負擔
仲要皮外傷住icu
住一日icu 幾皮野阿屌你老母

食屎啦屌你老母垃圾官媒！人地街坊俾人拉呀仆街！你班垃圾蝗蟲我屌你老母死全家呀！

香港示威為香港sar內政
別國不要說三道四

藍絲:咁唔滿意醫生,有事唔好搵醫生幫手呀

內地官媒抱著一種奇怪思維，即只要是被捕人士，便推定為有罪，甚至極端激進分子

以為納dee出post

HA不嬲都奶共
係前線唔奶咁解

醫護 按章工作

點解香港新聞成日拎人民日報出黎講，理撚得佢咩

對HA有期望
咁快唔記得病人資料直上狗網單野？

狗鐵夠不嬲奶共，係奶多定奶少姐

在沒有調查結果的情況下，就直接把自己的員工認定成「受害者」。
留返同美心講啦

搞完港鐵，而加又搞HA, 收皮啦人民日報！

公人民日報當年點對劉少奇呀學人講乜春公心

又成地玻璃心

同胞唔好落嚟睇醫生啊 好多都係港獨暴徒嚟㗎

香港無罪假定

無罪假定

大陸知唔知咩叫無罪假定

在沒有調查結果的情況下，就直接把自己的員工認定成「受害者」。

在沒有調查結果的情況下，就直接把現場的人士認定成「暴徒」。

=)

知識分子對中共黎講一直都係威脅.
佢地要不斷打壓

以為老納開po

屌你老母啦人民日報，醫生乜鳩都無做被濫捕

祝所有黨媒全家生癌截肢死全家落地獄

官媒話人地偏頗....人唔笑狗都吠啦

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.15
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
4. 警方會扮好人
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，以增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

關你撚事咩淫民日報
日日係到吹風要打擊暴力

香港內政 不容支那豬說三道四

係要搞到睇醫生要有個check box 愛唔愛國先可以接受治療？

到時個法官判沒罪，支拿畜就會鳩衝出黎屌個法官。都唔撚知大陸點解咁撚扭曲。點解天災要係日本，應該每年發生係支國，每年整死20%支國人，肯定天下太平。

其實有無咩方法搞鳩人民日報

中共思維:被捕=有罪
文明社會唔係咁運作架支那生番

未審先判人有罪

港台都under政府

關你撚事咩 垃圾事報 煩撚過閪 仆你個街

整個連登日報譴責大陸報啦 屌佢老母 佢講就係呀？

所以上次咪有on9講rthk要撐政府

HA高層不嬲奶共

大舉輸入蝗國醫護

香港市民斥人民日報支持黑警及做假新聞 態度偏頗未譴責政府及警方

一支針可以用幾次 以後有病要出國醫

呼籲支那人抵制醫管局

未告就話有罪

香港無罪假定
係喎 中國唔係

事實證明人民日報是完全沒有思維的
他們堅信濫捕的必然合法
被濫捕的必然犯法
縱使沒有犯罪 他們說你有罪就是有罪

以後唔準醫義士

又多一個機構要表明效忠popo

戇鳩

林奠探望受傷狗狗未譴責暴力，態度偏頗

慘啦 人民日報每次出聲都會有人跪
黨鐵之後APPLE 都跪埋

大陸個政權就似一隻患精神病的野獸,邊個得罪佢就發癲咬人

又關你乜撚事呀

食屎啦你，你咪又係在沒有調查結果的情況下，就直接把該員工認定成「參與者」

人民日報d撚人咪再干預香港啦放老衲咬死你啊

點解幾十年嚟人民仲未開智
唔通知識人仕係六四期間鬥死曬

大佬人哋係官方黨媒嚟㗎佢做緊份內事啫
你估好似你哋港燦嘅香港電台咁反骨咩

國泰 > 黨鐵 > APPLE
叫人民日報屌美資幫手撥火

人地咪譴責左警差暴力lol

弱智，咁你又喺冇調查結果嘅情況下屌尻人？雙重標準到傻

狗奴才

記得唔好嚟香港睇醫生
佢哋會避重就輕唔會救你㗎

對這些反香亂港的行為強烈譴責

然後好似黨鐵咁
聽日開始各大公立醫院不接收受傷示威者？

示威者做的事情，都是合理的

特區政府、香港警隊付出多大的努力和犧牲，都是邪惡的、充滿陰謀。

好中point

依家有罪假定呀？
拉左就有罪？

人民日報治港，實現一國一制！

又語言暴力 兼未審先判
醫管局頂住呀

同藍絲一樣無腦

HA不嬲都係奶共奶到仆街，冇話歸唔歸邊

強国唔係好鍾意抵制罷買咩
爱国嘅就好心罷睇醫生啊笨

癲

現實比衲dee嘅post更離奇

係

醫生都係錯

多謝助攻

都未判

人民日報係藍絲思想源頭之一

呢期人民日報成日地圖炮，是咪佢對上都消息混亂總之屌左先

唔可以認定係受害者
咁就一定要認定係施暴者?

順哂你共產權嘅意願好冇啊屌你老母

既然大陸講到咁 真係唔好再救治藍屍
由佢地死 反正不問政見呢d光環要唔要都罷

屌你以為衲狗

全世界最偏頗的所謂媒體話人偏頗？

全世界最偏頗的所謂媒體話人偏頗

香港人既事 關你支那咩事呀??
準備吃草喇

HA換主席ma,由羅氾大佬做
會唔會下令醫院提早關門，唔收傷者呀?

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

人民日報真係好弱智

人民日報班撚樣啲文筆似撚足啲尖酸刻薄嘅怨婦，最叻搬弄是非

醫管局説法不容支那勢力說三道四、嚴重影響一國兩制

黨媒知唔知香港係無罪推定？

俾官媒講完一定又會收聲